帶住口罩聞到香味/臭味 但竟然隔到病毒？

岩岩有條女行過 好香 有陣香味

諗諗下唔對路

香味聞到但口罩會隔到病毒？？？？？

有無專家解答下

邊個同你講口罩隔到

囜為隔唔到

冇架喇 揀定棺材啦

因為氣味分子size細過病毒size

病毒其實好大嚿
而且口罩唔係完全貼面

Molecule 大過virus?

外科口罩係隔飛沫唔係隔病毒
上面幾條友搞撚笑

口罩擋微粒咋

氣味應該去到分子結構

咁你戴罩去高危地區做咩鳩

隔飛沬囉，做個樣架咋
再係咁升確診數準備lockdown 啦

咁你戴嚟做乜

隔飛沬

隔飛沫唔防毒

推

口罩係擋飛沫，如果飛沫入面有病毒咁病毒咪擋埋
單係病毒普通口罩當然係擋唔到

外科口罩擋粒子only
想聞唔到味要有物質去過濾，例如活性碳